二揀一

初出黎做野，有兩個offers 唔知點揀
1. 返一至五,paper work,無壓力,十年後人工去到33k

2. 返輪班需通宵,早晚通三更,通宵有3-4個鐘訓,對電腦system,有d壓力,起薪人工比1.高6k,十年後人工去到42k

第二份捱成咁，可以拎份糧睇醫生

㨂3 係都要揀就1

3. 可唔可以係今晚中左六合彩頭獎

督察 42K 入境主任 36K
有得揀 你點揀

後生都千其唔好覺得番SHIFT冇問題
搵少D算

2

你會做十年唔走?唔會就做份人工高嘅做跳板

你覺得邊度多嘢學先

唔想埋警隊

2. 好難走 專科
1. 就易，普通文職

一定係2， 專科，要定期考試確保唔會做錯野
1只係普通文職

專科都只係多咁少人工？

因為學歷要求唔高， 入職後見習一年

你報十年後人工黎把撚咩，最緊要係呢家offer幾多又唔講，假期福利又唔講，咩行業又唔講，洗唔洗咁驚自爆

咪話左起薪差6k, 假期福利都係基本野，一樣唔洗講啦
廢事自爆啦🙈

入境好似無咁大壓力

唔理政治 純揾工
一定係入境